愛與和平的極致

純 9up

可唔可以動員到 d 警犬阿媽出黎？
有得十個八個，煲 d 湯水俾 d 警犬
話唔定打動到佢地倒戈

D警犬阿媽係廢老

老豆老母都係警犬 辛苦啦阿仔